中學生涯未試過同女同學share杯麵食是否人生遺憾？

曼聯名宿巴打提供

咁又真係未試過share杯麵食喎...

系

樓主係咪成日唔返學 乜都未試過

日日都有返

Share過雪糕

係咪特別好味

呢個咪係問題所在囉傻閪
你要返一日放2日
班女見少左你 覺得你神秘
認為見到你係罕有自然把握機會約你食杯麵

然後一個杯面車落你個頭到 醒啦撚樣

學校冇杯麵賣

Share野飲會唔會合理d

有位巴打叫我開share杯麵

佢叫你就開咩

share口水

剩係試過互含

lunch食麵， 女同學成日食唔曬比我食

巴打開親POST差唔多都係講女同學

係
不過太耐冇開

我都想食

share 杯面幾乎冇
依家啲毒毒間接%就興奮左成個暑假

不是

咁頹食杯麵